[月經] 有無人覺得英劇Sherlock真係史上最佳劇集

4個seasons, 每一集都可以當一套電影咁睇
雖然有d集數劇情發展同橋段未必盡如人意
但個節奏同拍攝手法真係完全拍得住荷里活大片
演員正到仆街更係不在話下
個人最鍾意演員頭五︰
Sherlock
Moriaty
Eurus
the woman
John

超正 但新一季等到個孫出世都唔知出未

悶到仆街喎師兄

正到癲 睇幾次都唔厭

啲音樂好撚正

都係，Benedict Cumberbatch好正，佢專扮天才但套套都好睇，Doctor Strange，Turing同 Sherlock

無

係咪呢兩晚明珠台播嗰套

諗返起當年第一次睇
每一季每一集開頭當個opening theme一出嗰陣興奮到想打j嗰種感覺
真係正到唔撚識形容

而家聽返起呢個音樂仲會覺得打冷震
sherlock真係一個Legend
Benedict Cumberbatch真係一個legend

moriaty 好睇d
雖然都好鍾意cumberbatch

仲邊有新一季
sherlock四季已完,已成歷史
史上最偉大series

頭兩季世界級
第3第4季水準跌得好緊要

個啲推理情節擺明得低智商港女先會覺得勁

我覺得每一季都有一至兩個經典 moments
season 1 - 餐廳deduction段對白
season 2 - i am sherlocked, sherlock跳樓
season 3 - miss me?
season 4 - Eurus現身

sherlock擺明唔係睇推理情節
咁鍾意睇勁既推理情節返去睇金田一啦毒L

我嗰時down曬成季
好似睇咗一兩集就delete咗

唔緊要
同我睇完sherlock之後download Breaking Bad個反應一樣
悶得濟睇兩集delete all

Benedict cucumber

第一二季有得同bodyguard 比下

講真,抵佢紅
佢演技真係一流,好有英國一線演員嗰種戲味
佢呢d演技比同年齡層既乜野Leonardo果堆好太多

佢發音都夠J

呢幕痴撚線
睇到O撚哂咀

佢係好撚正
但可惜Season 4將佢個角色設定降低咗幾個level

有冇類似既推理劇介紹

點可能有
呢套神作黎

好睇還好睇
邊忽史上最佳

I am Sherlocked果一段真係世界級
睇到識背

有冇人記得第一季， 點樣睇得穿係毒藥

true detective

吹得太過份

其實第二季都無第一季咁正

佢都係電影形式咁拍
一季得個三幾集

season4=垃圾

係好睇嘅

但史上最佳好似仲差D喎

覺得好似冇睇穿？只係佢覺得自己啱咗所以攞去試

我全部翻睇左5次 包括屍新娘

相認

係正嘅！

跳樓唔死嗰度， 又有幾個解釋

S2E1真係好睇到仆街

好鐘意睇sherlock同the women 兩個人之間既對手戲

因為佢變返人

J到仆街 BC明明唔係典型靚仔樣但有種吸引力

覺得Moriarty 其實叻過Sherlock

i am sherlocked真係世界級

睇完之後soundtrack我loop咗勁耐，Editing好驚艷，演員演技個個都超神 尤其Moriaty第一次咁愛反派～之後再睇美國version 唉 無得比

The woman

Irene Adler

睇字幕都跟唔到sherlock啲對白

S3 最後一槍殺死條友真係好撚on9

無睇過就唔使夾硬參與討論

神作就稱唔上啦 佳作囉

第三四季真係好難睇

佳作就稱唔上啦 普通作囉

s3 s4已經去唔返s1 s2個水準
s1 s2真係世界級咁好睇 每一集都係藝術品
其實電影版都好好睇 好多細節位可以分析

真係好好睇 睇完好想去多次London
佢d剪接先係神

呢套真係好正, 好完美呈現到福爾摩斯呢系列小說點解係劃時代嘅經典, 唔係因為佢有幾紅有幾多fans, 而係同樣嘅思路, 就算換個時代換個地點換件工具, 佢都一樣可以引人入勝, 一樣咁令人讚嘆
呢套劇可能有好多人覺得啲演員點正點正, BC點夠演技, Moriarty點夠喪乜乜乜, 但我覺得最正始終係諗出呢個企劃嘅兩位編劇, 令大家可以從另一角度再體驗福爾摩斯嘅迷人之處
多謝Mark Gatiss, 多謝Steven Moffat

雖然得4個seasons 但係都引起返當年追supernatural 頭幾個seasons果種癮

lm

婚禮好高質我覺得

Magnesson 麻麻

佢演天才確實一流 加上佢把聲
可能佢本身讀書環境充斥一班天才
所以知道點樣演出一位天才
可惜15年oscar 扮turing輸比扮霍金 仲要兩位都係英國人扮英國天才
至於比leonardo好大多就唔認同
Leonardo係咩都演到 由智障到天才 由有氣質嘅靚仔到爛面獵人
係衰在唔知點解睇佢演親都有假假哋嘅feel

最尾結局低水準 好失望

其實直情有啲樣衰
但同周杰倫一樣 其他嘢令你睇得好順眼

頭三季都好好睇
去到第四季以為自己睇緊超能力劇

佢先至做到天才箇中神粹.

season 1,2 神劇

season 3無人覺得臨尾開槍代表輸咗咩？
唔夠佢鬥就隊冧佢

正皮 已經翻睇再翻睇再翻睇

已經無新一季啦

睇到I am Sherlocked 嗰下連我都心動咗

I am just playing the game.
Yes, and this is just losing.

換個角度睇, Sherlock接嘅任務係解決Magnesson嘅資料庫, 等佢冇得再威脅人
而個資料庫就係Magnesson嘅大腦 (好似Sherlock自己個記憶宮殿一樣)
咁爆咗Magnesson個頭咪等於破壞嘅資料庫, 等於完成任務囉

我盡咗力㗎啦

唔計 season 4 都有得拗下

問過breaking bad未

係喎 睇完S4 失憶去返S3尾 由頭睇多次先

n
呢套真係史上最爛Sherlock 開頭鋪排幾好 演員實力派
最尾嗰季劇情跳水 9唔搭8

如果齋計頭幾季都算神劇

好睇,但真係稱唔上最佳劇集,
S1第2集，S2第2集，同S3第1集,仲有S4第1,第3集
四季12集入面呢5集我覺得都係好一般

悶到癲。。。

求9其都數到一堆劇好過佢啦

我唔係嚟討論
純粹 poke 下你地

問過GOT未

佢本身就係天才

GOT 你搞笑咋話

單以sherlock holmes嚟講
BC>>>>>>>>>>>>>>>>RDJ
BC完全做到果種聰明得嚟又有社交障礙嘅神經質
RDJ只係一個好串咀嘅聰明人

後尾講個妹勁到上帝咁

RDJ個隻只係十九世纪既tony stark

問過哂BB, HOC, GOT,etc.etc
sherlock全屌打

好鐘意mary

而家仲有人吹奏GOT

其實跳樓唔死都兜唔到 果陣網上勁多theory，好正 結果佢地選擇唔解釋

S3已經跌
S4 垃圾級

你舉到一套有咁多高質nude/sex scenes 嘅劇?
自問x files開始睇美劇
再落到 Spartacus: Gods of the Arena 嘅 Melitta : MARISA RAMIREZ

gay bro

bb=sherlock

竟然有人鍾意mary

數啦,仲唔快d數

我覺得佢既死法太on9
第四季好似全世界變哂弱智仔咁

好似為死而死咁

但佢既死令第二集好好睇喎
john同sherlock解開心結嗰度正撚到

裸露戲係幾神既 不過我覺得Spartacus d裸露戲好睇d
但論劇情,第五季打後已經唔掂啦,arya條no one線直程將套神劇拉到落底
第六季好番d,之後去到第七季又跌哂watt

S3有解到
其實個解釋好撚正路

有排等

咁咪合理囉
唔夠佢鬥唔隊冧佢你仲可以點？

breaking bad冇一套超越到佢囉

你睇埋line of duty先再講

第四季真係垃撚圾，個呀哥直頭變咗柒頭皮，俾呀媽撚到成個傻仔咁
華生因為sherlock保護唔到老婆嬲咗佢又係好膠，救到係人情，盡力救唔到都冇計呀，姓賴
成套第四季都唔make sense 嘅

無得比
sherlock格調高好多

呀妹*

好撚勁 ching乜都識

Doctor who 正啲

第三四季好唔掂

屌，連燈竟然有人睇英劇Sherlock， d音樂響起真係扯撚曬旗，集集都高質拍攝

咩竟然
呢套全球最hit劇黎

冇錯
點解成為我心中嘅神作係因為佢好完美咁將原著嘅福爾摩斯呈現到出黎
電報變text, 馬車變的士
又好巧妙咁將原著情節twist到符合現代
相反其他如elementary, sherlock holmes (電影嗰套)都只係掛住福爾摩斯個名嘅劇/戲

仲記得等到s4出嗰陣開心到痴咗線
但Mary擋子彈嗰到真係

Patrick Melrose

唔悶wor ching

以前幾鐘意 頭一兩季集集追住睇 等連載
Casting我都幾鐘意 某啲故事結構同原著小說仲要幾似
但點都做唔返小說個種一個變態痴線偵探同埋忠義兩存既醫生 勿屌我知英劇做到咁相近已經不得了 同埋話明「新版」
點都好 起碼比起電影同美劇更接近小說

講開又講
英劇:鬥智 現代感重 懸念重&多
電影:重打鬥 會鬥智但人物刻劃唔算重
美劇:人物鮮明但將重心放咗係敍事性質 顯得冇驚喜

利申小說福迷

好鍾意molly 覺得佢單戀sherlock 好慘

你咪上IMDb睇下邊套高分啲
講格調

Breaking Bad d美劇撚真係好撚煩

好nerdy

Molly成日想引起sherlock注意但係sherlock好少理佢

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

好多人搵緊你呀，入去回應啦，咪撚潛水呀

只係想提你 呢套劇一季其實得3集

個差佬先慘
S2最尾講到佢係Sherlock三個最fd嘅之一(無molly)份
但去到S4 sherlock連佢個名都唔記得

其實又真係未去到史上第一
睇緊果時中間停過好多次
冇令我想一次過煲哂既衝動
現代版sherlock個idea係好，演員都好
但英劇既拍攝手法硬係有浸亞視味
有d 位我覺得可以再做好d

個人最鐘意s1 ep2

仲要 john watson 提佢先記得返差佬個名 好尷尬

Sherlock
Benedict

其實根本冇資料庫
d証據係曬佢個腦到
咁比佢威脅果d人都唔洗驚
仲洗乜殺佢

Shelock唔係不嬲都記錯差佬個名咩？

去到中後期已經唔掂

根本Sherlock三兄妹玩撚曬,隻手遮天

Sherlock 真係正L到每集睇咗3次以上
劇情好緊湊 次次睇都會發現到新線索/伏筆
BC又演到Sherlock 個種天才feel 太聰明而同其他人格格不入
除咗Mary死個到有d為死而死之外 成套個劇情都冇得頂

The woman 同Sherlock 又好有火花 一個唔識愛嘅人鐘意咗一個係情場穿梭嘅女人

Molly鐘意咗Sherlock 咁耐都得唔到佢個種心酸又演得幾好 有時候有d野得唔到就得唔到 幾努力都冇用 為佢做幾多都冇用

John 同Sherlock 就唔洗講啦 英國cp榜第一喎
亦都係我第一對迷嘅歐美cp

利伸：琴晚睇哂三集先訓
BC套Patrick Melrose都好好睇嫁

the wire
breaking bad
game of thrones
band of brothers

又話一年一季 仲未出

Magnussen做傳媒,唔理有無證據,擺得上報就已經有人信,更何況d料係堅
呢集明顯串緊班傳媒同讀者

同意

the woman啲口音

Season 1-2 可以 但唔算最好
GoT season 1-2先係最好

睇完呢個post又想再loop多次套野
就係呢套 令到我好鐘意bc

啱啱睇緊

差佬個名係 Greg Lestrade 但係sherlock 喺S4叫佢做 Giles
明明之前冇叫錯

第一二季就真係神劇，去到第3季就跌watt，但都仲好睇
第四季係睇到想打爆嗰mon，好似夾硬整個細妹出黎叻過哂Holmes兩兄弟咁

但比起BC,我反而鐘意Martin Freeman多
Captain Watson上身既時候好正

Irene Adler 正撚到

唔係啩

佢第二集係華生個wedding度話 佢一生裡面冇起過誓
佢依家發嘅第一個誓亦都係唯一一個誓 就係佢會保護佢地三個（華生，佢老婆，同佢個b）
但只要條友一日存在喺世界上 都會威脅到Mary
所以佢寧願自己比人拉 都要開槍殺咗條木咀
所以呢集個名叫“The Last vow”

你根本性冷感
GOT 無論囝囡都鐘意
一唔係就TB嚟

係囉
第4季最尾個集最尾2分鐘個拍攝手法擺明無下季啦

Daredevil, Punisher

佢d 橋 太浮誇啦

頭2季真係有推理feel
後2季變左做劇情片only
但第4季第2集其實唔錯的
少左sherlock既真心膠搞笑位 但mary死左之後多左好多淒美位
john認出軌個場戲好正

MR.ROBOT第三季係咪開始回勇

最後個季太垃圾
破壞左個完成度

Molly最好j

john嬲sherlock其實唔關保護唔到mary事
係john出左軌 覺得對唔住mary 但自己個心一直逃避緊 先係咁放大sherlock保護唔到mary黎蓋過佢自己內疚個心情

1 -3季好好睇

第4季做乜鳩 個妹劇情整到成套野勁on9

Btw s1e1其實唔係好明佢點贏個司機

molly真人好似係電視圈完全係2打6
好可惜

我覺得係因為sherlock有人性 未夠佢理智

係 第三季好高質

Sherlock究竟有冇鍾意the women

有，掛

唔該巴打 我都知咁樣騎劫好唔尊重，但見唔小人話SHERLOCK頭兩季之後垃圾令我有小小卻步，唸返好耐之前睇完MRROBOT第二季又係悶到我唔知仲追唔追埋第三季好
聽你講完我更加安心 因為之前睇第三季POST個陣好多人都咁講，而家你又咁講直頭重燃起我追返既意慾

由一開始第一季出咗街就開始追
最傷心嗰下係每年年頭追完幾集新嘅爽完
又要等多一年 或更多

講返套劇
成個s4除咗第二集比較好少少之外
真係好令我失望
回應返上面有巴打討論點解John老婆死咗sherlock會咁激動
我覺得係一個幾刻意嘅位去帶出sherlock嘅性格嘅轉變
由之前好理性思考 直到s3末可以為自己老死嘅幸福去殺人 甚至到佢老婆死咗之後好唔理性咁怪責人/自己
好明顯Sherlock自己已經唔係以前嗰個反社會唔理其他人感受嘅佢 經過咁多嘢之後慢慢感受到友情嘅愛
如果對比返s1 s2時候嘅佢完全係兩個人
我覺得呢個位無論 Benedict cumberbatch 嘅演繹同劇本都做得都算好

而點解s4會令我失望係因為s4e2落咗咁多伏筆同懸念
本期望佢會再用多一季去講佢啊妹同佢地嘅故事
誰不知最後草草收尾 仲要好似睇緊saw喺喥解謎題
根本咁多內容可以用幾集甚至一季去講好個故仔
但偏偏要用呢種方法
成家人同啊妹咁多年心結咁樣就解到
會唔會兒嬉咗少少 我嗰陣睇到r撚曬頭
應該係我作為咁多年都算忠實嘅一個fans
有種恨鐵不成鋼嘅感覺
好想佢成季砍掉重練

不過s4個ending 就明顯無乜機再拍咖喇
何況我覺得再拍只會上唔返以前咁高汁而令人失望
如果大家有睇過上年年底報導採訪隊crew都話咗未有再拍嘅計劃
主角紅起咗之後都各有各忙 都冇乜可能抽到時間
當然我私心就當然想有番外篇啦
如果大家想睇Benedict 都可以睇返14年套解碼遊戲
當頂下癮

好靚仔

Benedict好撚型 睇到扯扯地

好中意睇Sherlock同John啲互動，好sweet sweet

因為一上報,你資料咁詳盡同真實,
相關識睇既人一定會知道係真定假,
之後比人踢爆做過衰嘢既人,
仇家就會上門
但係傳媒佬忽略一點,
佢既勢力根本無得同sherlock三兄妹比,
佢估唔到佢夠膽殺佢,仲要咩事都無,
結果比人一槍收皮

其實佢淨係拎黎勒索,仲講明死左既話d資料就會爆哂出黎,正常應該無人敢搞佢,但亦有機會唔好彩遇到d痴線佬,唔理三七廿一做瓜佢
所以玩得勒索,本身又唔似Moriarty有班兵磅住根本就玩命
Magnussen後面係戇鳩在佢太囂姐,無啦啦將自己最大既秘密講出黎,又以為sherlock係英雄,唔敢殺佢,但偏偏忘記左勒索界最基本既野
the woman都有板佢睇啦,無哂把柄,即刻比人捉去中東打靶

我都係

全部都loop過無限次
唯獨s4則無loop過
嗰妹太神
連moriety都唔夠佢嚟
呢點已經唔掂
仲要最後嗰集係密室困獸鬥
同先前啲style好唔同

Irene Adler I am Sherlocked 呢集真係最鍾意最鍾意
啲鋪排正到痴線，最後果幕真係第一次睇電視睇到嘩出聲

benedict忙到拍復仇者拍到好似大部分劇情都要分開拍 靠剪接先剪到同其他人有互動咁
上網睇Martins Freeman好似米7都無 連哈比人都搵佢拍

I am sherlocked 係咪手提電話嗰段？
點解你哋會覺得咁神

係

由頭到尾都以為 Irene 係利用緊Sherlock 唔識愛，諗住用愛情撚佢.

結果由始至終sherlock係保持理性，irene 跪低果幕已經度佢心跳

到最後首尾呼應quote 返Irene 果句： disguise is always a self-portrait
夾萬密碼係佢三圍，不過手機係far more intimate
全憑記憶：You could walk out here just finished with any random number, but you just can't resist

真係好正呀

Yes

Ok啦 House同佢差唔多水平但係冇俾人吹到咁大

爛尾既推理劇有咩好睇

S4 黑歷史嚟

話係史上最佳既一定未睇過Breaking Bad，睇啦

睇過啦，唔係嗰個水平呀
出返去啦BB撚

你問覺唔覺得係史上最佳嘛，預左就要同其他劇比較啦，咪覆你唔覺，要講史上最佳係咪應該一季比一季精彩，結局又收得靚呢？睇Sherlock我就唔覺啦，S4水準差左，又要講史上最佳又唔比討論，笑死人咩

唔覺

Westworld
The wire
Breaking Bad
Newsroom

求其up 幾套都好好睇

而家咪答你BB唔同level lor
又唔抵得？

我喺itunes store買

垃圾
我講s4
頭2好好睇
不過史上最佳一定冇可能
劇集好考技術係將精彩既情節限制在一集入面
Sherlock接近係電影

Friends, House呢d先係犀利

Hello

because I took you pulse

發覺好多人都忽略左Doctor Watson
佢都做得好好

Sorry about dinner

最記得Sherlock喝完Mycroft鬧Mrs Hudson，之後加一句雖然佢認同Mycroft

果種氣質真係無得扮
明明個樣唔係好

係,以為佢突然變得咁講尊重,點知都係咁仆街
佢第一次見到Moriaty(以molly男友身份出現)嗰陣, 望就唔夠半秒就一句"gay", 笑撚到我仆街

btw, 究竟moriaty係咪真係gay

非常同意
s3呢個位表現到sherlock其實好重友情
呢個位又算係s4伏筆, 佢童年嗰段友情對佢有好大影響

殘體都開始睇唔到了

呢集正到癲
john諗住同sherlock傾計,解開佢心結
但其實佢先係最大心結,仲幻想mary響度
sherlock見佢同空氣講野,心酸到

gay果下真係
點知最後俾人撚到
moriaty識用感情去迷惑Sherlock，我諗佢唔會gay掛

but this...is far more intimate
this is your heart, and you should never let it rule your head

I've always assume love is a very dangerous disadvantage. Thank you for the final proof

但係有報導講私底下兩個人無計傾

我以為FD...
Sherlock
The Hobbits
Marvel Universe

我都以為好fd，兩個係劇入面好夾

乜佢唔係有次話搞過啲保鏢咩？

Irene Adler 我比較喜歡 Rachel McAdams

no nude no match

睇訪問martin真人睇落唔太好相處

係喎 可以買

智力:

Eurus >>>>> Moriaty > Mycroft >= Sherlock > Magnussen > Irene

見新年冇嘢做睇多次先

想問s1第一集或" 第零集"

故事都係的士佬

但點解完全兩個版本

google完知道了

好似冇咩人鍾意john?
我睇晒成套最鍾意john，sherlock比我感覺有D離地難以親近，john就好似自己，由其係S4第二隻結局嗰陣真係睇到眼濕濕，完全係好多中年男人嘅心聲，個人覺得Eurus出現有D多餘，冇啦啦憑空係S4出現好奇怪，最後結尾用sherlock同john和好做結局就夠晒

利申：非GAY

mary死都麻麻地,成棚人係度埋伏,都可以比人出到手

S4E2真係好撚正
甚至可以話係4個season加埋最佳episode top 3
你講嗰幕無咁上下人生閱歷係唔會get到個感動位
S3 S4情節上係差d, 但多咗d好正嘅人生百態野